Biden同佢老婆驗完結果陰性

未發作唔奇
辯論都係過左2日only

賤天

即係潛伏緊

即係trump放毒論無左
咁而家睇佢輕症定重症
輕症就話做戲
重症反而拎到同情票
Twitter啲自稱大愛撚既食相肉酸到呢

是撚但啦

最緊要彭斯無事

人地有帶口罩同social distancing ，你估侵咩

潛伏啫

我覺得d人會反思佢自己抗疫方法唔work多過同情佢

Pence先唔會同侵全家一齊on9
你估佢連登仔咩，我都想Pence頂上

當日仲串人戴口罩結果人地唔中佢中

但係換左彭斯就係另一回事

可以換咩 隔離po話無得換喇喎

可以，但要侵自願收皮下台

The 25th Amendment, provides the procedures for replacing the president or vice president in the event of death, removal, resignation, or incapacitation.

現任總統任期去到1月13日
如果拜登拎唔夠270票要國會選出黎 或者重新提名

I mean係咪可以換總統提名人換左pence上 咁代唔代表佢可以代替侵做共和黨總統提名人